# Веб-интерфейс

Тут хранится HTTP веб-интерфейс для Нотти. Тут ручки для всех
http хендлеров, и генератор для сваггера.

+ `generated` это папка, которая содержит сгенерированный код
+ `repond`, `decode` это помошники по маршалингу и анмаршалингу данных в ручках.

Такой веб-интерфейс подключается к уровню приложения в папке `notty` и позволяет пользователям оперировать с данными.

Раньше тут лежала папка `validate`, вообще это штука доменной области. И туда её и надо перенести. А валидацией займется уровень приложения
